【4月新番】不起眼女主角培育法b 第4話

春假，為了購買動畫 BD 而打工的安藝倫也在櫻花飛舞的道路上遇到了某個少女，對該少女感興趣的倫也更以她為女主角製作了相關的同人遊戲。一週後才知道，該少女是他的同班同學，名叫加藤惠。
為了製作遊戲，倫也陸續找了繪畫高手澤村·史賓瑟·英梨梨來負責插畫、學年第一名的學姐霞之丘詩羽來寫作劇本，共組同人遊戲社團。
之後學妹波島出海和表姐冰堂美智留也加入社團，一行人以 Comike 為目標開始進行相關的遊戲製作。

STAFF
原作：丸戶史明（富士見書房）
角色原案：深崎暮人
監督：龜井幹太
系列構成、劇本：丸戶史明
角色設計、總作畫監督：高瀨智章
美術監督：日下部夏月
美術設定：綱頭瑛子
色彩設計：穗刈加奈子
攝影監督：戶澤雄一郎
編輯：齋藤朱裡
音響監督：藤田亞紀子
音樂：百石元（F.M.F）
製作：A-1 Pictures

CAST
安藝倫也：松岡禎丞
加藤惠：安野希世乃
澤村‧史賓瑟‧英梨梨：大西沙織
霞之丘詩羽 ：茅野愛衣
波島出海：赤崎千夏
冰堂美智留：矢作紗友里
波島伊織：柿原徹也

予告

TVアニメ「冴えない彼女の育てかた♭」OPテーマ「ステラブリーズ」／春奈るな

一択彼女加藤恵Google playにて大好評配信中!!

直播時間: 23:55

lm

開post幫手賣埋廣告
利申:已買

見今集個預告賣廣告咪順便宣傳下
btw ios用家表示葡萄

睇開果d網仲未有第四集

到底幾時出ios啊

今晚先播 最快都要聽朝

係wor 膠左 不過大陸攞左正版嘅愛奇藝好似已經有 搶先日本上映?

之前聽話 e+日本果邊d動畫就算bd賣得唔好都冇所謂 靠大陸嘅轉播權收番嚟嘅錢已經夠回本

可能啦 睇到上季BD銷量係幾慘烈
搞到我有d擔心今季不起眼嘅BD銷量可唔可以好似上季咁

其實一般bd邊度買好d ? amazon jp?

宜家下D BD好難賣
上季除左動物朋友死哂咁濟

就連小埋都開到第二季 e+唔係淨係睇bd銷量禁單一 其實係好事

要睇埋android專用app銷量

睇完想喊
什麼褔利也沒趣了

長髮惠 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
BTW學姐

學姐線end

倫也每逢學姐回就最發揮到佢嘅能力
亦係嗰陣最似紅阪朱音
所以咁多個入面待遇最差就係學姐
偏袒英莉莉 依賴惠 但係淨係會對學姐先用咁認真咁殘酷嘅態度
明知學姐嘅諗法之後特登迴避選項（第九第十卷睇到佢根本知道黑金兩個諗緊乜）

惠根本就係影帝，平時扮唔識做戲，一到重要關頭d戲

咁都唔中出學姐廿連發真係冇撚用
雖然唔係第一次
BTW 長髮惠

倫也由一識學姐開始已經係崇拜既感情 同eriri唔同…所以對學姐一直都係製作人對創作者既態度 用製作人既眼光去睇呢兩份稿 唔可以怪佢察覺唔到
如果學姐唔係用劇本黎表白 結果未必會係咁 我估

始終三個女主角得詩羽係用神ge姿態降臨係佢面前

不過詩羽呢度係幾慘
幾經辛苦寫完又比邪惡女主角搶曬d甜頭

小說學姐有份接力跳 得eriri無份
估唔到cut埋

學姐重要只能助攻，惠親生女
惠黨都覺得學姐慘

點解咁sad 待遇差太遠喇

睇黎動畫諗住focus惠線
其實宜家惠都未開始黑已經一堆人講緊魔王惠
遲d真係不敢想像

係囉
明明睇小說第五卷惠都無咁明顯
到第六卷究竟會變成點

Btw有無人想要不起眼一番賞既A賞

等身大?

係啊

btw係咪得我覺得首ed好好聽
歌詞好高質

OPED都好聽 但OPED啲畫就...........

你不是一個人

ED係得個嘴型奇怪d姐
OP就…老老豆豆我覺得lyrics前做得好靚 尤其出海吹泡泡個下好有feel 但一入lyrics就好似換左人咁…

好難得又岩音又押韻又合意

痴左線 I mean chorus

惠最尾

屌學姐線最後又係畀垃圾惠搗亂
一季係咁而家又係咁

唔准你咁講小惠
係學姐自己既劇本黎

賣肉到

明明小惠一開始係想同學姐向倫也解釋點解要仇視佢

詩羽

學姐已經打沉左

Agger, 而且好似學姐叫惠去跳咖喎

明知係咁但都覺得學姐好慘

開頭倫理安慰學姐嘅說話，每句都好似一刀一刀咁插緊學姐嘅心咁

小說睇左都無乜感覺 動畫版真係心痛

首ED根本係小惠寫比倫也嘅情歌

呢句真 身為惠黨都覺得今集學姐好慘

長髮惠

小說版

你地講到學姐慘慘豬

有d唔想睇

睇緊戀愛節拍器版漫畫 一個天一個地

作者是賣藥的

已經唔係賣藥係直接捅你個胃

我只想看今集的評論音軌

好想睇“為什麼現在不在我面前“嗰段動畫化

呢段應該要等下一季先有機會睇到

陣亡

動畫化仲狗過小説

Agger睇小說都仲還好
二季真係比狗睇

結果係丸戶同深崎兩個

佢兩個真係好得閒

g持巡璃

屌啦漫畫版我反而鍾意相樂多d
又要幫襯條仆街買胃藥

好痛呀 屌

正常都係我贏

如果漫畫相樂贏丸戶應該收刀

惠黨今季無乜糖食

加藤惠知道，哭是沒有用的

惠黨嘅人唔使食胃藥都算，竟然仲要求食糖
豈有此理

今集仲唔夠糖
想糖尿咩

既然倫理君你想大家都有幸福
咁點解仲要HURT學姐呀

力竭聲嘶請你喜歡我
什麼事都做過
都不能感動你麼

好快就要食

真由唔贏我寄刀

本傳惠黨 外傳真由黨
小惡魔性格冇得輸

陸續有黎 請自備一打胃藥觀看餘下集數

最後扮瑠璃果段好似太求其，睇小說果陣覺得好很正

佢d助攻睇到我好心痛
幾時覺醒

詩羽威左成集
最後又係俾聖人惠反CUP絕殺

唔知深崎洗唔洗畫曬之後d cg 尤其最後果d
係ge話佢都應該會仆街

不嬲都話係最終大魔王

仲有六月出果本GS3 有排佢畫

要去那須高原閉關

做乜學姐今集咁鬼慘既

預左架啦
除左惠有邊個唔慘
學姐倒貼陽痿倫都唔上呀

學姐上半身真空上陣 男主都無行動

自從聽左上季評論音軌之後，見到主角同學姐都會代入佢兩個

現實中嘅倫也(松岡)唔會拒絕學姐(愛衣)嘅
不過松岡本人最鍾意Eriri 好似係
機會黎啦大西

陽痿累事
點都應該蓋被果陣
唔小心冼一冼手

你思想好危險

Btw 我係因為佢兩個先睇

松岡動畫同現實都有後宮

松岡都唔會拒絕大西
叫佢做乜都做

倫也心底其實知自己感情係邊個度，只係一直逃避

如果無逃避就真係wa3

其實我覺得倫也由學姐比小說結局佢睇果陣開始已經知道學姐想點
但佢一直都冇正面回應學姐嘅心意
今次學姐又用番以前果個方法
叫佢揀巡璃定瑠璃
倫也最後係答兩個都鍾意
所以學姐自己都好清楚倫也根本冇打算揀佢
浴室果段真係睇到sad

錯既時間，錯既身份

冇咁攻心計

陽萎倫對詩羽既感情唔係男女之情

佢好似響生放講係聖人惠黨喎

我覺得倫也真係唔知

我都記得 佢生放送果陣係話鍾意惠
之後唔記得咗係邊度講番話其實松岡係鍾意Eriri多d
所以佢係自稱惠黨 實為Eriri黨

呢個是

說法都見過

真係慘

總之就冇學姐份

唔敢同真人表白

倫也真係唔知 小說學姐話佢
作為天字號第一信徒都睇唔到既野 居然比惠睇到
佢覺得好可笑

古往今來 做才女都係苦命

人地有真人仲駛要學姐咩
睇完學姐陪睡CD的內容之後發現完全用唔到

我覺得倫理睇學姐嘅劇本嗰時
只會用作品嘅角度黎欣賞
而唔會將作品聯想到三次元
嗯，果然好倫理

已經講明左 小說係倫也揾學姐講到重寫時
惠偷步揾左學姐同佢講話倫也做決定時諗既野同佢諗既野完全唔一樣
學姐雖然嬲倫也放棄左做決定 但佢最嬲係比惠講中左

俾著係梨斗
學姐應該高潮左

應該估到，但都係逃避姐，應該無諗到咁遠
佢應該都知自己係鐘意聖人惠

浴室嗰段我個心好痛
好想借個心口比學姐喊

惠永遠都知道大家既弦外之音

又係個種當男主同是但一個女角開始左戀情, 但又會令其他女角失落同埋影響左大家之間既感情, 所以男主就選擇扮get唔到feel唔到女角既背後意思, 廢事破壞成班人既關係

上帝模式

倫也邊有咁醒目，之後發生既野

佢對學姐應該從來都無戀愛既感情
一直都係當佢係自己崇拜既作家
eriri就衰on9本身倫也應該係鐘意過佢，可惜又係果種錯既timing搞到收皮既flag

唔係陽痿就係欠J數比人切左去填數

點解我睇唔明點解學姐係浴室會喊
其實佢都未算比人拒絕得晒丫？

比人完全當成個偶像，唔係鐘意既對象

可能我毒撚，睇唔明

留名睇仆直
BD封面，BD特典仲有大把圖要佢畫
不過我諗佢老婆應該會幫下手嘅

瑠璃 係學姐
咁巡璃 係貧乳定路人惠

我蠢

路人惠
eriri never exist

主要係因為劇本被否定

英莉莉真係贏咗前途 輸咗愛情
明明喺那須高原差兩步就得米
點知就係留喺倫也側邊就會變廢搞到第七卷咁
從此以後魔王惠就無人能敵

相對嚟講學姐真係敗犬中嘅敗犬
一開始已經勝算0

eriri 啊

劇透bor朋友

冇人阻止到架

eriri 一早就收左皮定點

自己睇小說啦
雖然應該今季會講到

其實除非Eriri 自己唔爭，佢同加藤4/6或5/5比

學姐

動畫黨表示 由第一季睇個時 eriri細細個同倫也反面個刻 已經收左皮

惠同遊戲入面gm有咩分別

每次有問題果陣都係佢搵到解決方法
所以話如果成個社團冇惠嘅存在嘅話
根本好難整到game

呢套野有冇出過GALGAME
比我攻略下其他人都好丫

之後你會知咩事
小學件事我自己就好唔鐘意eriri

PSV有出過

講開GALGAME唔知佢FLAT完左
會唔會出多隻GALGAME呢
其實想佢小說完左出隻另一隻
至少比人玩下其他結局
又或者出小說後期個隻GAME

最好搵番丸戶寫出隻新game
講小說劇情完咗之後嘅故事
丸戶: 想寫大學篇但比人秒ban咗
喺game到寫番咪得
之後標題名叫closing chapter

丸戶幫佢插曬flag
係本書度寫到d cg咁神

應該直接出倫也寫果隻game

之後社會篇

eriri由頭到尾都係衰自己on9
唔係咁on9一早做左正宮
收皮真係自己抵死

第七卷睇到我眼都甩埋

學姐就輸係身份上，倫也本人一直對學姐抱持既係崇拜偶像果種感情。倫也認為學姐一直都好厲害，不論係作為佢既fans好定係作為係創作者道路上既前輩都好。
我認為係當年學姐比倫也選擇戀愛節拍器結局既時候，倫也係或多或少都明白學姐背後既意思（告白），礙於自己心入面覺得配唔上，同唔希望見到學姐有弱既一面所以用大義（無法對戀愛節拍器（（學姐）））負上責任）而拒絕。 由果一刻學姐一直叫佢「倫理君」既由來。

英莉莉（倫也初戀）由佢細個同倫也決裂果一刻已經睇到佢為人係好幼稚，為面子，為啖氣可以同自己最鍾意+最好既朋友斷絕來往咁制。「傲嬌毀一生」既另一例子。

至於惠，一開始就係山坡上面直接衝入咗倫也既心啦 一見鍾情係其中一個原因。
後來惠加入社團，與中庸之道既惠相處，倫也唔會感到有壓力。 惠亦都幫助倫也修補同英莉莉與及學姐兩人之間既隔閡。
再者，有一個女人如此支持自己既夢想，男人點會唔動心。
不過最重要都係果樣啦，「不（單）是女朋友，是女主角喔。」

仲有學姐本小說
沙由佳

有無人知惠等身大一番賞邊度有得抽

好似有巴打諗住放

單買會唔會好貴
同埋又想順便抽下其他賞
之前去現時點問過無

見人放千6

不如自己印

如果抽到番黎都唔知擺邊好
屋企冇地方擺
想佢出呢個pose嘅figure多d
話說GSC果隻惠Figure同黏土人今個月出

男豬真係好遲鈍呀屌
kasumi寫到咁比佢揀，居然想要bbq結局
好想知最後邊個會跑出

秘密頭髮都出埋,下個禮拜好出貨

其實都一定係惠

唔覺得惠有咩好

兩隻都訂左 應該五月尾先有

figure有無圖

應該係目前整得最好果隻

gsc不嬲有水準

等緊

嘩

GSC仲會出多兩隻

禮服ver

禮服好似屈左機

D透明位唔知整唔整得好

希望唔好失望

見各位咁高興講figure
我擺埋eriri個啲上嚟先(應該無人想知

另外留意番呢張

其實會唔會係呢一張既一部分嚟
即係其他都可能會出

補充埋啦 如果大家唔知既話
其實雙翼社都有話會出惠figure

呢個幾時開始有得訂？

wf果陣數下見到咁多隻都嚇親

另外幾時先有惠版本

尾圖 學姐扮咩純情著白底底

反差萌

依家睇番惠嘅figure好似一口氣公佈咗五隻

未有得訂住
開訂果陣我會放上黎通知大家

惠黏土人係咪今個月出

好撚矛盾 隻隻figure都好撚靚

係

幾個月前落左訂
差d冇左件事

呢到出左個惠既app ver.
不過唔知會唔會通販呢

呢集好好睇喎

今集好睇
學姐

詩羽退場
ERIRI 應該仲頂到陣
惠 唔洗講啦最後個畫面靚到

有一秒鐘以為詩羽俾達克妮絲上身

拉拉蒂娜

本日5月8日（月）21：00～『冴えラジ♭出張版ニコ生』を配信します！出演は安野希世乃さん、大西沙織さん、茅野愛衣さん！ニコ生ならではコーナーや新情報の発表も！ぜひご覧ください！
視聴予約→
提提大家今晚9:00 (香港時間8:00) 有nico生放送
有時間嘅話可以睇下

第五話預告
最尾
學姐: 加藤さん你下次會搶埋金髮雙馬尾同貧乳屬性?
惠: 咦 先唔講金髮雙馬尾 後者我冇可能會有...
Eriri: 惠！！

冇男主角，冇表妹

好中意佢地d預告

丸戶自己寫稿

Utaha

丸戶得閒到

松岡做緊咩，七月番仲未見到佢名

早排去左偶像大師 event (男果個）

其實好奇怪冇咩搵表妹 去做宣傳

最近先開始由第1季追番....第2季個畫既質素好似無第1咁好既.....
d女角D身形有時縮曬水咁

A1

佢早排sao 周圍宣傳咁忙
都要休息下既

仲要配NGNL0

咩都搞埋一份

後者我冇可能會有

原句係講 後者我扮唔到
惠一d都唔黑架

的確咁樣翻譯會好d

岩岩先有時間睇完呢集
學姐黨表示好想借個肩頭比學姐喊

唔撚睇喇屌你老母

冇表妹黨?
表妹仲open

丸戶似乎特別中意虐學姐
第十卷

動畫黨表示唔知 淨係知好作者好狗

唔准你咁話老賊

知你老豆保你

第一卷買硬

會唔會有WA2呢

仲有成5卷

點解唔買全卷呢
全卷店特

店特睇下咩先，唔一定有位放

送啲咩

我都想買 想問下一般邊度買好d？

唔係出左話會有啲咩啦咩
雖然未有圖

最方便 應該係「南美雨林」

明白 想問多句 點解唔「日本雨林」？

因為沙田無沙田柚

你真熟練

好耶，有深崎掛畫買喇

今次好多店特
你叫人點揀買邊間店

有冇大佬可以簡單講下有咩店特？

掛畫講緊ANIPLEX+嘅店特？

就算行瑠璃線，女主角都係惠
同倫也跳舞既都係惠(動畫)

有d懷疑A-1之前會畫到崩哂係因為將經費用哂落呢幕度

我有冇睇錯...?
櫻戰果首！？！？！？

【完全生産限定版特典】
◆原作者:丸戸史明書き下ろし小説掲載ブックレット
◆キャラクター原案:深崎暮人描き下ろしボックス
◆特典CD
【収録内容】
・ギャルゲーカバーソング
「檄! 帝国華撃団」歌:加藤恵 / 澤村・スペンサー・英梨々 / 霞ヶ丘詩羽 / 氷堂美智留 / 波島出海
・ミニサウンドトラック
『冴えない彼女の育てかたFES ♭』イベントチケット優先販売申込券
※場所・時間等の詳細は後日発表いたします。
◆映像特典:WEB予告
◆音声特典:オーディオコメンタリー
AMAZON見到

櫻戰死忠表示興奮

第一卷已經咁
之後好期待

搵佢地唱届かない恋